如果雪糕有苦味你地會唔會買

想食雪糕又唔想食到糖

你搞清楚你要苦味定無糖未

無糖唔等於苦嫁ON 9

又排隊送 ，一個夠喇
要苦要無糖，有茶味最好

抹茶味

想食下苦瓜未

真愛是苦～味～

叫佢幫你走糖

想試下咸魚味

蝦醬味